文宣 11.16 遊行！！！

遊行路線：銅鑼灣維園(集合)=>中環愛丁堡廣場(終點集會-包括表演及展覽攤位)
主題：平權是公義 咪漏咗同志
香港同志遊行2019 彩虹大使：楊淇

香港同志遊行2019的主題是：平權是公義，咪漏咗同志！

終審法院上，䇄立著公義女神的雕像。她蒙著眼，手持天秤，寓意不論任何身份的人，在法律面前人人平等。平等人權就是公義，公義絕不會遺漏性小眾社群的任何一人。一直以來，政府拒絕主動改善對性小眾不平等的政策和法例，因此，近年很多性小眾為了爭取應得的平等人權，選擇背負起法律程序上的壓力，以司法覆核的方式尋求公義。當中有不少的案件，已經在終審法院的判決中獲得最終的勝利。我們相信，平等人權不是夢，公義終有一天會落實。政府也應主動完善現行不平等的政策，消除歧視，實踐平等。

今年的香港同志遊行，就是呼喚每一個堅持公義的人走上街頭，擁抱每一個被剝奪平等權利的性小眾，堅持爭取《性傾向歧視立法》。告訴香港社會，我們堅持著公義的價值，認同每一個人，不論性別、性傾向，都必需獲得平等的對待。

衣著主題：執返身彩（彩虹）

每一個人都應該獲得平等的權利，不論性別、性傾向，所有人的權利都應無所差異。但過去的日子，政府幾乎沒有主動改善現行不平等的政策，還性小眾社群合理的權益。也許，我們強行樂觀地去想，香港同志們已經是「執返身彩」，當看見汶萊在2019年竟然要訂立法律對同性戀者處以石刑，最少在香港同性戀並非刑事罪行。我們看見香港在平權方面的進步速度雖然慢，但最少沒有變得更惡劣。這麼多年來倡議平等權利，雖然未能改變現時的政府，卻最少感到了多大數的市民，讓香港有近七成的人都認同要立法保障性小眾免受歧視。

我們依然相信，世界是會變得更好的，香港也可以變得更好，只要我們每個人都願意為公義、為平等人權站出來。不單為了香港，也為了世界上仍然面對嚴重歧視的國家。就讓我們執起彩虹，高調的掛在身上，為我們堅持公義而自豪，為我們平等的美好將來，再次走上街頭。

立刻登錄我們的社交平台接收香港同志遊行的最新消息!
Facebook專頁:
Facebook Event:
Instagram ID: hkprideparade
Telegram Channel：

支持平權

邊個貼2018同志遊行死全家！！！

Gchi💘✊

貼能夠未

死全家

g持❤️💪💪

G持gay姊

唔敢當...

企開d啦.....

我幫他全家破地獄重生。

Push